PS4 Proclub D2隊收夜鬼&One Club Man

長期好少人online, D2護緊級...

【招募】

1.要求實力不限(有手有腳就得);

2.只要長期效力(最好本身冇隊);

3.踢就任何時段 (多數18:00-22:00, 招多咗夜鬼最好22:00-02:00踢埋)

4.任何位置(如果有CB, RB, LB就最好)

留PSN, Telegram

pish

堆

PT 前鋒R波踢

added

加不了，你setting private咗

有冇人冇隊想長期踢?

ok